咁民陣攪咁多次遊行其他團體都一樣放籌款箱

咁民陣咪又係冇出聲
大家團體夾番少少支出都不為過
少少錢計較黎做咩